Všechní ví neco o facebooku , ale lidi v Evrope a Americe nic nevi o tom , že exestuje analog Facebooku .
Jmenuje se " kontakt " to je taky socialní síť , ale na muj nazor trochu lepe než facebook .
Po-prve mužes vložit tam co chceš a to bude pro všechni lidi . napřiklad : hudbu , video , obrazky ( na facebooku ne mužes stahovat obrazky , vkontakte to neni těžko .
Jiste facebook taky skoro ma každy , ale to neni jenom pro zajimavost , to může být jako čast prací , a taky může byt nebezpečný .
Exestojou takoví ry se jmenujou chakerý kterych zajima vsechno neni svoje .
Za několik minut takovy člověk může stahnout tvoje heslo od pošty , nebo pin od karty , a jine .
Teď je doba internetu a když nemaš svuj počitač všechno muže byt jako španelska vesnice na internetu pro tebe .
